【新發明】荃灣綫故障，港島綫、觀塘綫齊減班

黨鐵高層真係特別高智慧

由中華電力接入市區綫架空電纜的一個整流電站，發生機件故障，

而令列車可獲的牽引電流減少，亦影響到部分車站的非緊急設施

港鐵職員及電力公司職員正進行搶修

又係星期五放工時間

中電又關港島線事？

市區三線好似係CLP為主,港燈為輔

執柒左去啦

食屎啦地鐵

今次係CLP,想發洩就等星期一開市,用你的方法質低股價

屌，葵芳返寶琳
想死

290 啦
不過迫到上車先算

行龍翔道喎